英超冠軍65%係利，35%係車，唔係利就係車

開個雙冠軍比佢，等利狗得半隻杯

利迷唔鍾意樓主咁講，車路士100%

收嗲啦仆街

上年曼城黑哨先贏本身係我地
再上年車仔收賣球證
再上上年李城食禁藥先贏 本身係我利

唔該燈下車 我想利贏

講句真心話

屌你老母

講真今年利拎唔到英超我一定轉會

獌呢
呀唔係 係鏝

英超冠軍"60%是我鏝，30%是我獌
5%是我熱 4%是我阿，餘下果1%中"65%係利，35%是車，唔係利就是車

難得

開隻獌比佢

吹奏利=想燈我利？收皮啦
反利=食屎啦！你隊咪仲垃圾

我有個習慣 到季尾果陣至中意擺灘水係後場到

燈撚夠未呀弱智狗

精神分裂未

前四當係冠軍嘅話都仲有d機會

牙. 不嬲斬精神分裂

N bun hack左佢ac

我習慣每次開波前都會攝個黑哨落場，跟住就要死球有死球，旁邊既人睇左以為隊波咁撚勁.

乜撚野 咁都開到個post

樓豬有少少弱智，包容下🙏

你傷到場都無得落wo ching